慘遭警察撞飛騎身膝壓，12歲過路女終獲撤限聚令告票，母將追究濫告

今年9月6日九龍區大遊行當天，12歲女童在旺角被防暴警員撞飛倒地，兼膝壓騎在身上制服，更被票控違限聚令。警方昨日（17日）向女童發出撤銷票控通知書。協助女童的油尖旺區議會副主席公民黨余德寶稱，今次撤控更證明當日警方濫告女童，並使用了不恰當武力，女童母親何太將會追究。

12歲女童於今年9月6日與哥哥逛街及購買顏料期間，因見到持盾牌及警棍的防暴警而欲快步離開，卻遭約3名防暴警以膝壓制。警方事後先辯稱因女童被截查時「拔足逃跑，形迹可疑」，故此「以最低所需武力將其制服」，之後就改稱「以最低武力截停」而女童亦被票控違限聚令。

女童昨日收到警方撤控通知書。余德寶指，今次撤控反映當日警方票控女童是濫告，並且以暴力制服女童更是使用了不恰當的武力，他續指，女童母親何太一直等待今次的撤控通知書，以確認警方是錯告女童，未來將會再向警方追究。

支持

告埋非禮啦
咁多借機二咸豬手

死黑警

RIP 母親

支持

叫班狗上庭比人質下出下醜都好
（一日有律政狗存在都唔會告得入）

追究？
死黑警聽日就上門拘捕女童啦
阻差辦公呀

黑警套路預測：
撤銷較輕罪名，之後再老屈一條重罪落個細路女到，例如國安法

唔夠錢記得眾籌

piah

所以要賠返2位受害人
時間精神心理上既捐失

最少500萬啦

眾籌都要外國網站，唔係告洗黑錢!

班狗點解唔告落去呀

大波嬅又介入撤控

套路你老母支那豬

好快拉佢老母

你就支那豬
又係到屈毛

死黑警出黎切 復謝罪啦

依啲先係真老母

推

告佢強姦啦

做人老母就係要咁

香港警察淪落到要蝦未成年小朋友

班賤種狗好撚嘔心，幾撚時死

一定要啦

東亞病夫淨係識蝦細路

拜登d frd 細路女都照擒

要小心D狗搵人搞你地

色中餓鬼
班垃圾有機會連阿婆都照咸濕呀

條死黑警擺到明濫用職權恰鳩細蚊仔
黑警死全家

反告返班黑警傷人

支持母親 ! 否則，又有其他兒童受害

高調拉人 低調撤控

d錢唔賠都變左明日大嶼
有幾多掠幾多啦

細路女咁樣畀狗騎實有陰影
死黑警

push

班友都弱撚智
有次夜晚突然落大雨就到屋企
咪跑快啲番去
突然有架衝鋒車開咪開燈叫我停低
問我做乜跑
屌你老母落雨唔跑，企係度淋咩仆街

認真，個女童得12歲，我就會勸佢老母算數，班狗無人性隨時真係會屈個女第二條罪

留名睇老母俾藍屍圍攻